［獻計］政府點解唔直播高官 保皇黨 藍絲做檢測

身先士卒
做好榜樣
個個篤完左邊篤右邊
包保700萬人自願登記

推俾政府睇

高官去做檢測,. 只會象徵式插一下, 插得好淺

搵個餵豬驗下

聽講會拍

咪係，起帶頭作用吖嘛，如果林奠當面直播比人插鼻一定好多人跟